舉報港獨公司 打擊暴徒收入來源

一人一信 向阿里巴巴要求淘寶 香港地區要包郵
否則將其視為支持港獨 分裂香港與祖國既關係

香港係中國既一部分 點可以接受淘寶唔包郵

支持

有道理

阿里巴巴係港獨之父